有冇巴打可以解釋下 真骨雕系列貴左成倍

當時行過500一隻 甲鬥
依加被人炒到一千